鋤2我做b,邊撚個赢到我切賓周

。。。

你肯定到俾大家知你有賓周先講啦，幾多太監走數狗上連登，你知嘛？